全力煲大”你住公屋有乜撚嘢地位呀！”黑警言論，真正文宣核彈

每日係公屋對住藍絲老人日日播，等佢哋懷疑人生，仲有得分裂黑警內部班住公屋班低級員工

片：

你做狗又有乜撚野地位呀

最重要狗舍明明都係公屋

分化藍絲

推

話說佢知唔知公屋好多大陸仔

佢班狗同伴都好多人住公屋

仲有前日鬧阿婆嗰個，真係辣㷫晒火頭

幾撚多老細扮窮住公屋

集中力量搞依兩段video, connect 藍絲廢黑最佳機會

藍絲：支持差人
黑警：你住公屋有乜撚嘢地位呀？

原來住公屋係無地位班公屋藍絲全部都係無地位既人

公屋廢老情何以堪

Push

日日播片等佢哋懷疑人生

黑警有d都係住公屋

好機會

特權階級,蓋世太保

有，揮棍揮到手軟，開槍打爆你隻眼添

公屋人真係好L 有錢... 公司幾個大客都係住公屋
利申：住私樓，但真心覺得好多公屋居民生活仲好過我幾倍

黑警：藍絲們，你住公屋有乜撚嘢地位呀？繼續幫我奶乾淨個鞋底啦柒頭

起底組做野啦！

tui

住公屋撚仲唔出黎反吊呢班狗

push

Connect 最住機會

狗隻又有乜地位呀，拎住支棍同手槍fing下fing下扮大佬

返你既鄉下做mk中二病神槍大俠土皇帝啦死差狗

係咪想我地去下啲豪宅示威

有個記者影到中槍手足出事前只係拎住支膠管，幫手retweet俾全世界睇

唔覺有幾核彈
不過各有各做喇

貼撚哂係公屋度呀屌
唔洗冒險貼出去
貼自己樓層已經夠做
又冇cctv 驚就埋戴手套
低成本高效益

警察特權階層

隆亨建制議員潘國山回應下啦

日日屋村放映會
淨係放呢條同鬧阿婆個條

問題係公屋先多人支持你地喎阿蛇

住浩園啦死黑警

搞開槍啦 搞二三線小事做乜

乜叉都核彈

建議文宣貼去油塘順利黃大仙等多個紀律部隊宿舍

開槍文宣係國際線同團結自己人，搞依單係connect公屋藍絲

迫不及待想聽了

唔該老豆搵仔

印出黎插公屋信箱啦

唔係有啲，大部份散仔都係住公屋/宿舍

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

最好整埋條片嘅qr code出嚟
雙重打擊

03年葉劉寸係立法會寸快餐店員工同的士司機先有noise connect藍絲，今次可以用依單黎令藍絲都反黑警

推 全港公屋邨日日播 所有手足都要轉聆聲

但...但係...你班支持者大部份都係住公屋個喎

點解冇乜人關注搞佢老母黨旗同雜種？

up

佢住半山?

地圖爆一野炸晒埋廢老

好多黑警都住公屋

年中慳唔少

係時候舉報d公屋狗虛報資產虛報入息
乜柒都好，總之report 所有住公屋嘅狗

住公屋冇地位，咁點解有咁多死差佬住？

十小時加長版係各區連儂牆播

推爆佢

又幫我地 Connect 埋公屋藍絲

你第時無得做，都係俾間公屋你架咋，你咁有地位唔好要呀，做個有骨氣既警賊呀

QR CODE GENERATOR

你望下你地啲社會地位係邊先啦黑警！
過街老鼠，去到邊衰到邊

好多冇地位嘅公屋藍絲廢老支持狗代表啲咩?

仲有咩人未得罪？ 藍絲好多都公屋

你覺得公屋廢老唔覺得自己廢咩？對住警犬都係9撐。

班藍當po係寶，啲po當你草渣

呢句野你講嘅咩，房署啲staff講咖嘛

我住私樓係咪可以日日對撚住佢地屌老母

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

又係 no stake 啲 friend

其實最好真係播片/播聲
依家仲有冇快閃播映會???
Keep住loop呢段同之前恰9老人家嘅片

老豆！我要搵仔啊

no stake 廢老可能聽唔明,
"你住公屋有乜撚嘢地位呀"呢句實聽得明
print出來貼屋邨比啲廢老睇下佢地點對啲支持者

必須推

呢個要痴係屋邨附近啊!!!!
強烈建議今晚係各大屋邨快閃播呢條片

貼晒係全港公屋

有啲太睇少呢班警犬

黑警以為自己係誠哥？

推俾屋邨廢老知d popo係點睇佢地

明明自己係公屋仔扮到自己住私樓

毅進狗真係弱智架喎，最撚支持班狗嘅大部分都公屋藍絲

狗真係狗 EQ低撚到

要聲畫同步

其實班po po 有咩資格在紀律部隊宿舍到住 垃圾po po對社會冇貢獻 住到紀律部隊宿舍 有會所 有海景睇 公平咩？
如果話住公屋有乜撚嘢地位 個地位咪就係大家都係香港人 現+你班po po想搞分化多過我地 同埋香港公屋住戶現時有210幾萬人 即係你班po po睇5起呢班人？

原來膠喉黎
唔怪得打落popo隻手可以郁都唔撚郁

文宣

想知佢叫咩名

全港好撚多人住公屋

大把公屋出身都高人工過你呀!毅進仔!

可能連雜種都屌

一句激嬲公屋人

冇我地交稅你地仲生存到？

狗眼看人低

我睇一眼都以為係狗自已話自已。。。。。
明明狗舍都係公屋。。。即係你地班狗係政府眼中既低端人口。。。。

依個正

要廣傳。。。。。。。。。。
住擋房都係私樓個Ｄ人都有地位個你地Ｄ公屋撚。。。。。。。。。。。

呢個犯住邊咁威威

知啦下次集會去九龍站 太古城

貢撚串

正，新電話鈴聲

拎住呢句 做地圖炮 屌鳩D廢老

大撚把黑警係公屋仔... 請問佢地有乜撚野地位？殺人兇手

推到黑警死全家

print出嚟貼屋邨

家父住公屋但日日撐警.比佢聽下就岩

呢個警察將連登仔心入面句說話講左出黎

班藍屍廢老

呢排文宣多到做唔切

真係睇唔過眼D狗既嘴臉 期待佢地被清算既一日

算吧啦 做其他實事 二打六狗講野使撚上心咩

巴打，我哋一直相信” 人的地位雖然有高低之分,但 人格，不該有貴賤之別”，住公屋的巴打們也對運動作出好大貢獻

反而住公屋狗狗就仆街陷家剷啦，屌佢哋老母食屎狗

黑警主動同公屋住戶割蓆

岩 要煲大

推啦
大家要記得佢地個樣啦

三分一人住公屋呀

有d公屋可以買

佢哋覺得自己係皇帝

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

手土

個黑警連登仔黎
連登仔4個月前都係公屋私樓論

狗學人講地位？
Btw呢隻狗無錢剪頭髮？柒頭柒腦咁

我唔明點解唔煲爆實彈先

（老老實實可以點駁 唔好講隱形富豪地位係咪一定同錢 權力掛勾）

屌你老母臭閪

狗都有資格話人? 食屎啦

有幾撚多狗住公屋
撐警個班新移民/藍絲幾乎都係公屋啦

有d
係勁多

唔知今日出街見到未呢
最好有埋QR code比班大陸落黎既睇

推！

喂真喎

住狗屋有乜撚野地位呀？

印大大張, 可以等身最好, 貼係各個公屋當眼入口

藍絲

正想如此，用黎分化住公屋的藍絲

住狗屋就最有地位

完全唔尊重香港市民 當市民地底泥

加埋前日阿婆 一齊加中英字幕放上twitter

本來加埋亞婆就死威力更大(撐警多廢老), 可惜條片好細聲, 要記者覆述係差少少

搵人寫篇文email去平機會投訴

Mon po 狗mon 到壞腦

呢啲要拎出去18區放映會狂播俾班廢老睇

老實說有啲無聊 不過good effort

貼曬所有公屋地方

狗屋咪又係政府資助房屋

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

直接攞去攻打新移民喇

呢d挑起階層矛盾既言論分分鐘核彈過開槍

公屋藍絲會唔會嬲嬲豬架

Sorry 巴打，我文宣的直覺反應覺得依單野可以令住公屋的藍絲反枱，可能表達得唔好

lm

記者會要追住黎問。令到自己狗都杯埋條傻閪一份

唔知啲藍屍聽到會點呢

MASSACRE

推爆佢
唔通警察宿舍係豪宅

連儂牆呀連儂牆呀
貼曬響啲廢老公屋區連儂牆嗰度

煲多日先，等藍絲廢老反黑警枱

咁住狗屋有地位乜

係咪住私樓有地位，就可以diu7你先
手足上呀

推到市民王先生出信問處長呢句咩意思

連我老母都無啦啦識講

嗱 你咁樣講 唔好怪我讚你呀

最佳助攻

助攻黎 把握機會

撐警班藍血公屋親戚睇咗唔知
有咩感覺

推～ 藍絲好小器

笑左

我識幾個醫生以前都係住公屋的

可以亂鳩咁打人囉

懷疑人生mode啟動

點睇都係呢個煲大佢最有效

係全港公屋日日播

好多人住公屋渣跑車

一定要響公屋狂播
加埋鳩大圍市民段片

全世界用公屋地位條片整qr code 做文宣

想問吓街坊講咗乜，佢咁講？

去公屋派依D文宣比老友記

住公屋都好過做畜牲
喺公屋狂播等d廢中老睇下自己撐緊嘅賤畜原來咁睇唔起自己

老散 黑腳 最撚低賤既狗 出納稅人糧 大眾公僕 同人講地垃 人唔笑狗都吠啦 自己乜野位置都唔撚知

正 睇下佢住邊先得

dllm你做狗都係因為你無撚用咋

林奠一早講埋no stakes in society 啦，不過藍絲可能唔識英文

煲大佢

公屋文宣痴公屋

全港公屋都要見到

邊條村最藍就去嗰到放映

大把黑警住公屋 快啲一齊舉報下等佢地訓街

你住公屋有乜撚嘢地位呀！

要去藍底公屋loop

最緊要connect埋ASD手足
本身服待你班黑警撚樣都好撚火滾
投訴呀拿 再咁撚多要求 搵仔見啦

唔知會唔會離題 黎緊區議會選舉 總有班垃圾保皇黨洗樓
公屋既手足不如問下佢我住公屋係咪冇地位

死黑警

廢老平時當警察英雄咁
人地笑鳩緊你呀

我好想retweet
但次次㩒條link都唔識跳去apps
點搞

唔會離題，我點解出pist的其中一個原因係想隊死建制派公屋票倉

港共政權下﹐住私樓咪一L樣無地位﹐照俾你開槍亂射!

Hong Kong Police scold at the crowd, claiming that people who reside in public housing have no stake in the society

connect 公屋

歧視平民

笑到仆街，原來條友都係住公屋

仲有呢句 "你都就嚟死啦, 仲咁多嘢講"

我無留意倒，請問係邊度出處？

笑料

唔知點解fb無咗條片

佢地會答：假既，無可能咁講野

依段有無YouTube version？我用premiere睇下有無得推番黑警大聲d，我只聽倒小小部分

狗眼真係會看人低

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

黑警死全家

又核彈
成撚日都核彈
一千粒都來
狗都冇死半隻
仲成撚日話核彈
真係On9

以為自己住狗屋升級左

住寶達邨既畜牲警狗又有乜資格講呢句？

全力支持

但狗隻成世都係地底泥 係錦先啦垃圾狗

隻狗住寶達邨？我唔明

佢應該幾憎自己屋企人

Yes

幾十萬之嘛

利申：買左